點解英皇冇放棄杜汶澤?

??

垃圾 永遠都係垃圾 上唔到台

免費G